{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099551",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블리스펜션(가족만이용가능)"
    },
    "text": "江陵ブリスペンションは鏡浦台海辺と注文津水産市場があるヨンジン海辺の中間に位置しております。 ペンションは4人用家族室と2人用のカップル室があり、一部は山を眺めながら鑑賞できるビューも提供します。 屋外でバーベキューを楽しめるオーシャンビューバーベキュー場もあり、天気の良いときは日の出を鑑賞することもできます。 建物は4階になっていて、エレベーターと駐車場があります。 駐車可能台数は約25台までで、家族やカップルの宿泊を主に受け付けています。 しかし、ペットと未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。 客室はオーシャンビューとサンビューに分かれており、一部の客室では料理ができません。 客室にはダブルベッド、TV、電子レンジ、冷蔵庫、エアコン、シャワールーム、洗面用具、ヘアドライヤー、食卓などの備品が使用できます。 ペンションは4階建てのビル型の建物のため、階間騒音が発生することもあり、夜遅くまでうるさい活動は不適切だという案内もあります。 もしそういう場合には他のペンションを利用することを勧めていますし、訪問者のレビューはだいたいいいですが、マットレスやスタッフの態度に対する不満もあります。 ペンション周辺にはアルテミュージアム、トッケビのロケ地、注文津水産市場などの観光地があり、ヨンジン海辺と徒歩7分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ブリスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵ブリスペンションは鏡浦台海辺と注文津水産市場があるヨンジン海辺の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ブリスペンションはどのような客室がありますか？",
            "answer": "江陵ブリスペンションには4人用家族室と2人用のカップル室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外でバーベキューを楽しめるオーシャンビューバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはアルテミュージアム、トッケビのロケ地、注文津水産市場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで男女の未成年者同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女の未成年者同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にどのような備品がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室にはダブルベッド、TV、電子レンジ、冷蔵庫、エアコン、シャワールーム、洗面用具、ヘアドライヤー、食卓などの備品が使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物は何階建てですか？",
            "answer": "ペンションの建物は4階建てです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には日の出を鑑賞できる場所がありますか？",
            "answer": "はい、天気の良いときにはペンションから日の出を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 437
    }
}